點解連登仔唔考慮走難去非洲做軍閥？

1. 可以學攬鈔巴上連登眾籌買武器
2. 有武器唔驚俾黑鬼打
3. 可以買child soldier反攻香港

好過移民去歐美俾白皮豬同黑鬼打

碌尻唔夠大

黑鬼好迷戀亞洲男性C眼架

槍決所有大J黑鬼

咁黑人會由世上消失

上網唔普及
兒登仔用icon同念力上網咒鳩敵人呢招唔work

臭雞